張建宗認港陷無政府狀態

【本報訊】修訂《逃犯條例》風波沒完沒了，各區的示威堵路行動持續。立法會議員昨於立法會大會紛紛炮轟政府至今未有實際措施平息社會亂局，高官只懂留在辦公室看電視，不知市民苦況，甚至建議政府官員帶頭清理示威者架設的路障。政務司司長張建宗回應議員時表示，本港個多星期前氣氛還好，但近期又走進「死胡同」，情況急轉直下，更形容完全是「無政府狀態」。

笑撚咗

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

軍政府狀態

政務司話無政府狀態

無政府狀態.........咁你未真.緊急狀態囉,戒嚴囉,老解囉,你又唔撚敢,開埋D自己都認係冇撚意義的會

即係終於有用？

咁係咪唔洗出糧？

咁你班撚樣唔好出糧得唔得

林志偉我屌你老母

有政府
軍政府丫嘛

大家應該無乜所謂
無政府狀態都可以繼續返工

無政府？咁洗唔洗成立返個臨時政府

哥德衛隊

張建宗睇住又比散仔屌呀,

POPO 話: 我地就係政府

但佢仲返到工

無政府狀態
咁即係唔駛出糧比你啦

97後一直係西環狀態, 幾時有過政府話事？

明明係軍政府狀態

成個政府咁多高官喺度都可以話冇政府

咁我屋企有六個人都可以話屋企冇人

建宗: 無政府 但大家要出糧俾我

是撚旦啦有冇咪一樣
咪撚阻住我搵食就得

知唔知點解呀？

因為你哋言而冇信
漠視大衆民意
管理不善，成支紀律部隊變成殺人強姦部隊
視市民生命如無物
你哋唔係巿民選擇嘅，冇認受性

好彩今屆政府夠晒廢 如果唔係點玩到咁耐

應該全世界得香港會係無政府狀態下繼續日日返工

佢又未食藥呀

有公司狀態

林鄭成日推佢出嚟鳩噏，開始有怨言啦

軍政府 係人都知啦

其實不嬲都係無政府
政府97後除左利益輸送同賣港
邊有做過野
派錢都派一年
有居屋又停建

佢好似仲收緊人工

渣ga

無政府狀態？我即刻去銀行㩒晒啲錢佢先

講真呀
香港根本就不需要政府高層官員
無了它們，香港一樣可以正常地運作，可能還會更加好

"氣氛還好" 那來的自信 ?!

提我地下一步？

［行動］和理非升級解困局

咁你就下台退場啦 無能為力管治又罷撚住個位 仲有意思推責去其他野到？ 最大責任咪你班狗官

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

林鄭唔認輸 佢專幫佢認突

軍政府統治緊香港好耐啦
集執法, 檢控, 立法, 釋法於一身

騎牆狗

豬隊友

交返啲糧出黎啦

無政府狀態
咁戒嚴出解放軍未啫

無政府但所有野仍然可以運作 執柒咗個政府啦

多得班狗依家咪無政府狀態

Popo都可以屌返自己既上司既上司既上司既。。。。
唔係無政府狀態咁係咩

咪撚出糧

錯，有呢個垃圾政府係仲衰過無政府狀態

黑警先係政府 張建宗行埋一邊 林鄭甴近平都係丫!!!

政府:
-我承認無政府狀態
-我地開會無咩意義
-我地唔知市民有咩民憤
-我地唔知TG有咩成分

係賴死唔落台唔回應啊 吹咩？

有時候誠實到我唔知佢係咪特登

識玩，煮鳩上司米

吹水啦
拎個樓市升勢出黎有冇人信
根本而家國泰民安

出完解放軍，核彈第日照翻工

本來就只是一個傀儡政權
現在只是轉化為軍政府狀態而且

香港獨立 惟一出路

夜媽媽開完會又話個會無意義
做政務司又話無政府狀態緊
咁你返工係做乜

On cc 百份報

第二把膠椅話冇政府狀態
但係仲有糧出

直抽自己無撚用

一個失去公信力嘅政府等同失去合法性

你問你老細做乜搞成咁

係黑警眼中無政府囉

冇政府狀態
姐係全部官唔洗出糧

要成立臨時政府了

你地快d死就有出路啦

搞唔店就妥協啦

咁即係想我地立國啦

自己唔做野=無政府

咁佢係咩嚟？

on9
真喺無政府狀態會有咁多popo出來？

Popo唔殺人、強姦、衝CU可能都冇咁大件事

千祈唔好

咁你仲做政務司？

條友真係無間道黎

氣氛良好無政府狀態

無政府主義
左膠嘅理想

係軍政府

咁唔使出糧啦

連派錢都唔撚識派真係執柒佢罷啦

咁仲唔宣布緊急狀態？？

左膠aggar
more

咁你有冇出糧

唔認自己係政府
咁唔好出糧啦

雖然係事實
都唔係由佢講出黎啦，痴撚線

本港個多星期前氣氛還好

咁仲出糧?屌你

市政府咋呱

無政府仍然運作良好
除左有恐怖份子之外

dllm 你真喺啱啱訓醒咁

張建宗成日出黎派膠
仲要派比自己友

攪唔店就妥協
下次我渣咪就嗌呢句

快啲認自己垃圾，出老解同戒嚴，一定回復平靜

全世界無政府主義嘅地方入面， 仲有大量市民可以返到工都算一個世界紀錄。

響軍營出
好撚屈

你唔係政府咩

不嬲都無
你班垃圾有做過野咩

我只係想知道外資點睇一介政府高官講呢句

重申一次： 政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

張建宗司長經過畀提示

上次話所有差佬有哂紀錄
暗示清算可行

今次話無政府狀態
即係控制唔住差佬

無政府狀態咁你係到做乜

破中共陽謀，和理非最終升級：「和理掃」

大大呢頭讚完你管治團隊工作， 你掉轉頭就話係無政府狀態，咁即係話大大係盲㗎啦

本港個多星期前氣氛還好

宗仔：點解會咁架

自認管治失效

呢條友咩事

咁你又出糧？

咁似六四屠城前既李鵬論調..

咁佢出緊咩糧??????

無政府狀態 咁你咪冇得撈

屌，無政府，但出緊糧

日本人

軍政府

你地自己係要火水救火

咁係政府問題喎 司長

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

宗仔又亂UP野
係咪搏俾林大總統屌??

無政府 咁姐係你廢架啦咪撚出糧呀

軍政府都係政府

當林大總統流？

本港個多星期前氣氛還好，但近期又走進「死胡同」

果然係黎明行動打破樽頸位

Welcome to the Hong Kong Police State
#HKPoliceState

五個月了，請不要忘記他。

會唔會係為左用基本法18條而鋪定路

自認左就落台啦

本港個多星期前氣氛還好
=> 佢到底訓左幾耐?

咁你係到做咩

佢無視六日既活動
證明星期六日抗爭唔係春袋

出老解嘅其中一項條件就係城市陷入無政府狀態...

會唔會真係攬炒成功

屌你d人咪又係番工

無政府咁你條垃圾係咩黎

正常丫啲狗話晒事

等陣先

之前佢就叫公務員唔好同政府對著幹

佢依家又話自己無政府狀態

原來政府係黃 叫公務員唔好藍

死胡同？出路咁明顯，何來死胡同？

anarchy

即係話而家返緊工嘅司局級人物全部屍位素餐？

即係話個政府比人架空咗，成個班子話唔到事

佢坐嗰個位，有乜可能咁講
頭先啲藍絲聽完又屌多幾錢重，話啲官真無能
佢出親嚟都講錯野，冇人幫佢寫稿架咩？

咁係咪唔使交稅

同意

自由獅鳥嘅時候

林鄭同中共成日強調有能力搞得掂你就走出黎話無政府狀態

我真心佩服你嘅勇氣

陣間林大總統又出嚟屌鳩你架啦司長

五個月啦
岩岩放監呀？

問下佢咪知點解 屌你老母

咁係咪唔洗再出糧畀高官

真心想講
拖咁撚耐

十月之前就一係老解一係跪低啦
屌
浪費時間

推呢個
真係好擔心香港呀

咁公務員是咪可以唔洗返工

留名等睇收回言論

諗多咗
無政府狀態都全民繼續準時返工

咁還出糧？

Push

你走入商場打人，仲想攻大學。
氣氛有可能會好？

的確係on9到唔可能諗得明
所以我樂觀地懷疑其實佢有另一派嘅後台，準備緊陰9林鄭

咁係咪應該嘔返份糧出黎呀屌你老母

無政府狀態
但我番緊工

成日係度諗根本香港就唔需要一個「政府」

幾好

唔係無政府 係反政府
如果真係無左你個19政府 相信香港會好好多

無視Popo軍政府?

笑
香港一向都"無政府"狀態
因為你都廢既，有等於無

我都覺得係無政府狀態！因為市民講乜佢都唔應！根本要政府嚟都係廢

岩呀！

張建宗推林鄭落火坑

Anarchy in HK

推

on 撚 9

即係緊急法冇撚用

等你攻打中大吖嗱
屌你老母

真係無政府狀態係我地攻左入去政府，跟住鄧炳強大將軍同d警官響地堡最後祝酒，講句「Heil Xitler! 中国萬歲!」，飲左d落左山埃既酒自殺再開槍射太陽穴，跟住特區政府官員好似49年國民黨南京政府咁坐飛機返大灣區，跟住大部分狗再冇supplies人工同命令，部分原地加入革命或者跪響度求情，另一部分嫡系護送政要同大陸人返大陸，咁就係無政府狀態，果段時間就係無政府直到義士成立臨時政府
依家香港係軍政府唔係無政府，可能張司長暗示係文官政府已經「無」左，可能叫緊救命

咁即係臨時政府係時候出現啦喎

唔係無政府狀態 係警政府狀態

唔洗
已經成立左軍政府好耐啦

笑咗
笑埋右

示威再升級會變成乜野狀態？

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

依家嘅政府有咩唔做得

林大政府

係上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既

講少咗隻字啊司長, 無能攻府狀態先啱啊

無政府重洗唔洗交稅？

你仲有糧出

無政府但仲有稅局同公司
大家繼續努力返工交稅

無政府狀態係因為你班狗官龜縮入地核，無理無聽市民聲音呀。

大大個警察政府係到喎，班狗仲襯依家政變國家主席支持你地喎

系無政府管狗隊世界

外資再唔走就沒機會

你講緊笑？
利申: 政府部門返緊工

政府官員話無政府 但係佢地重逗緊糧

屌你個光頭佬剩逗人工然後話無正苦狀態

即係暗示: 我都管唔撚到班黑警
你出解放軍啦 好多人支持嫁

你都知你班柒頭唔做野呀
日日開垃圾記召廢up
完全唔諗住改善現狀

係唔係差佬要脅，一放風話清算就放軟手腳

又走進「死胡同」

又？？？？？

因為個幾星期前人權法hold住左，你地班撚樣以為唔駛死

咁你嘅職位係咩

無政府係因為你地廢

佢係咪當自己唔存在.....

冇政府你條撚屌會仲係到？

自己其實只係個會出糧嘅花樽
第日有乜要追究都唔關自己事

團戰最愛
後期好似倒水咁出兵

算啦 係人都知係中共接管左
你班廢柴都係想逗人工同炒樓姐

居安思危

守城手足麻煩隨時做好棄城準備
擬訂幾套戰法 打仗時即時啟動戰術

根本係衰係強攻中大

幾時嘔番份糧出嚟

其實唔知你洗版做咩
依樣嘢個個都知

不如用啲時間做啲有用啲既事

咪軍政府狀態囉 比狗控制個種

唔錯唔錯 呢d識玩 關鍵時間出賣Carrie Lam先有用

心水ching

張建宗正一死廢柴

講事實姐
你公司汁粒 咁即係失業啦
仲出乜9糧

第一秒係笑咗 第二秒開始想喊

有冇清算師出咗糧先呀

港共: 唔講英文鬼佬咪唔識聽囉

求其街邊搵個打工仔上去都做得好過佢地

問佢既話可能會答無出糧 為左香港自己貼錢出黎返工

即係話自己係廢?

一有大事發生呢班膠官有邊次唔係周圍外訪失蹤,講笑果下自己唔笑先至攪笑

自己開梗記招話自己唔存在

政務司司長張建宗回應議員時表示，本港個多星期前氣氛還好，但近期又走進「死胡同」，情況急轉直下，更形容完全是「無政府狀態」。

姐係做啱左手足們 守城者
加油

張建宗你轉軑啦
咁多高官得你講過啲啲人話
憑良心做人啦

甘你班冚家剷唔好出人工.

之前唔係話蒙面法要時間先睇到成效
含撚啦港共

班on9唔係搞鳩中大都無咁大件事
本來夜晚就完

Why there's still unjust hierarchy if it is anarchy

fucking nonsence

緊急狀態未

3屎12局全部落台
狗仔返大灣區
咁先叫無政府狀態

無政府狀態最少要做到classless stateless同/或moneyless啦

宜家一樣都冇,無你老味政府咩

Anarcho-capitalism

司長：無政府狀態= 我冇做野但糧照出

其實張建宗可能係 萬藍中一點黃

反正個政府都唔係為香港人服務
唔服務不突止
仲要出賣利益
不如執柒咗佢仲好

政府真係垃撚圾

點解搞成咁，檢討下

你地唔殺人，唔搞學生咪無事囉
殺完人仲想人和平？

七孔流血還七孔流血
死還死
兩回事黎既

點會無政府，你仲有糧出

無政府狀態，咁點解你班撚樣仲喺度嘅？

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

宵禁未呀

佢咁耐以黎都係最識玩 721呢

有呀，不過廢到同無一樣咋嘛

你知答案 唔做姐
你咪學外國試下提前立法會選舉

全民唔撚交稅啦

police state

barcode宣布示威者大勝利

1. 無政府狀態
2. 有能力止暴制亂

wtf???

係咪睇tvb啊

佢暗示緊佢被架空咗
可能俾人軟禁緊
似係向人民求救

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

林志偉： Am I a joke to you?

呢啲先叫無政府呀屌你老母

而家已經唔係高度自治，係完全自治

地下黨黨員

無政府無警察無法治都可以正常運作，條街依然天下太平
反而政府警察一走出嚟就即刻亂曬龍
香港個世界第一唔係浪得虛名

"As man seeks justice in equality, so society seeks order in anarchy"

Pierre-Joseph Proudhon

呢條支真係好有良心

幫狗道歉
出黎話自己冇野做 唔係自己決定
講開會係冇意義 傾下計
跟住話政府唔回應訴求 中大封返路
依家講埋無政府

佢比狗屌一屌 嬲到依家

所以班官唔好再話重組警隊無可能，會令社會大亂，咁多個月都無事就係最好證明
我相信就算成個香港重組都唔會有咩大事發生

咁即係軍營都可以出哥德兵

無政府下，香港人都有強烈既工作熱情，不分黃藍，舉世無雙

自認冗官

屌你老母咁仲出糧俾你地班庸官做乜

睇得好透

多得你班垃圾囉

仲要成37萬一個月

政務司話無政府
同CEO話自己間公司唔存在有乜分別

咁撚樣落你上司面

無政府狀態?
林奠係咪搏炒緊?

呢班高官坐左係度五/六個月 坐山觀虎鬥
其實仲做左D咩？

一日唔清算黑警
唔洗指意停到

十隻都圍唔死條武

你都知自己無用喇咩?